為何還喜歡我 我這種林太

陷害了黨 還是很失敗

推

但是我知你早變心 彼此也在捱

活大半生仍是挽拖鞋 遇着哪閪婆彎着腰 奶共擦鞋
佢直到死也很變態

好似好夾硬，唔係好記得點唱，中文又唔好

任由人屌鳩我 仍舊搏命奶

其實原詞唔改，都有好多句啱用
因為佢根本係一個無賴

落力送中還是很失敗
在位佢只識出力舐 口碑有多壞
習帝亦永遠不見怪

為著要攬炒的決心 香港已遭賣

犯錯後我也不轉軚

常犯錯 愛說謊 兆波也怒憤

有聲

唔錯
只懂會岩音啲

床上獻身還是很失敗
陽物佢只懂出力舐 口交有多壞
習帝亦永遠不掂蟹
(好似唔係幾岩音 )

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？